其實黃智雯同黃浩然邊個好戲d?

黃智雯
黃浩然

真係矛盾對決

黃浩然跟咗杜sir咁耐都係咁廢

睇一睇三個女人一個因你會知道黃智雯真係得
1秒轉人格同時觀眾又知道佢做緊邊個人格
呢D真係考演技

仲使問，一定係黃智雯

我覺得黃智雯好誇wo

黃智賢